
                      tarantino regresa con una mezcla de cine, teatro, western, thriller, comedia, suspense, violencia, su antiguo cine, su nuevo cine, buenas actuaciones, buenos dialogos y buena direccion
        
            